劉鶴赴美 本世紀最重要的談判 關係香港生死〈蕭若元：理論蕭析〉2019-01-30

蕭生話會對香港有毀滅性影響

多謝蕭生祝福香港將再展光芒